考慮緊輕生嘅你入一入嚟

相信我
冇咩野值得俾繼續擁有生命更加重要
可能你依家會覺得好絕望好無力
唔知道仲可以為呢個社會做啲咩
但係多你一個就係多
唔好俾垃圾政權奪去你嘅生命
要贏我地就一齊活下去咁贏
冇咩野我地係做唔到
唔準離開我地
好冇 當我求下你地

求下你地

唔好再走喇好冇

我地需要你

push

冇左你好唔掂

同身邊嘅人傾下計 唔好諗啲唔開心嘅野

如果你覺得自己生存冇意義
咁我話俾你聽你有

我地就係你嘅意義

真係唔好走 一個都唔好再有

呢個政權唔值得你去為佢咁做

話明大家都係大家嘅手足，
你哋就咁走咗去嘅話
等同
叫我哋斷手斷腳繼續撐落去，唔得咁架！！

唔好犧牲 留低睇住我地點贏

手足手足 冇左邊一樣都唔完整

我仲想同你一齊見證住勝利 可唔可以？

黎明前嘅黑暗係好黑暗架 堅持住
有咩需要搵我地

覺得支持唔住嘅唔好再睇手機
即刻去搵你最愛嘅人傾計！

我愛你地 加油香港

應承我 唔好要身邊愛你嘅人流淚好冇

我愛你地 唔好為呢度再咁做

化悲憤為力量

集氣！團結！加油，一起同行

冇野俾你嘅生命更加緊要！

一齊捱過呢段路 有我同身邊嘅人支持你！

求下你地頂住呀
HKer, stick together, stay together

你已經做左好多

停啦！唔準再咁諗！
我地永遠愛你 你係我地屋企人
我地唔會俾你有事！

需要人傾既話搵我啦

深呼吸 然後諗住你愛嘅人
冇咩野係值得你去放棄再見佢地嘅機會

我可以做你樹洞 只要你肯我就會喺度

唔好留低我哋

唔好咁蠢啦 呢個垃圾政府就係想我地死！
我地要同佢鬥長命！

邊個想死嘅 入一入黎

我地一路已經行左好遠水路！
唔好因為見唔到希望而絕望！
不是因為看見希望而堅持
而是因為堅持而看見希望

俾多次機會自己
信我
聽日一定贏！

贏到開巷啊

請用輕生嘅勇氣 去反抗暴政

唔準再諗 快啲去瞓覺！

唔準再沉醉喺失敗主義入面！
仲有好多方法贏！
唔俾你咁快走！

香港人愛你
你可唔可以愛返我地一次唔好亂嚟

仲有好多人好錫你架
你唔係得自己一個
You are not alone!

我地一齊打低暴政好冇？

需要我地就喺度出聲
我地永遠喺度！

要堅持
為左我地 你一定要堅持 幾辛苦都要

當為左自私嘅我地一次
千祈唔好唔要我地 離開我地！

唔好討厭自己
你一路走左咁遠已經好叻仔叻女

我地叻埋落去好冇？

加油
我地唔要烈士 我地要你一齊同行！

唔準做自私鬼啊！
我地要同你一齊分享贏利嘅喜悅

愛呢個地方嘅就留低
一齊共存亡！

你身邊嘅人好需要你
我地好需要你
香港好需要你！